Gin & Tonic, 有無好介紹

炎炎夏日，想物色啲bar專門有Gin & Tonic specialties，有無人有好介紹

又要好環境又要多G&T款式

- landmark下面間dr fern's好多隻gin可以揀
- 雲咸街 ori-gin 不過好似佢d cocktail比較出名
- 西營盤ping pong 129 多spanish gin

個人覺得出面d g&t比較watered down
鍾意自己係屋企整

自己整 又可以搵多啲gin同tonic 款 又平好多

Btw monkey 47 + east imperial tonic 幾正

想知邊D地方多D TONIC買
連FEVERTREE都唔係成日見到
焗住唔係玉泉就馬沙

Fever tree咁貴 一般gin tonic又淨係收你gin錢 梗係俾平嘢 所以咪話自己整

我就係問緊邊到有得買D少見既通力水囉

買嘢話上酒網搵下 有啲都有fevertree嘅

不過一買要買一板 24枝

香港網黎 唔想俾人話買廣告

FEVER TREE見過一次MARKET PLACE有
屌佢老味得一排 第二日再去睇就無撚左
之後成個月都無返貨

尖沙咀 gulugulu

貴 銅鑼灣24惠康有 不過六十幾四枝

Hendricks 幾好飲

Monkey 47

完全同意。

記得M BAR serve 一隻G&T用 scottish/english tonic, 好正。

其他Bar，記憶所及G&T都麻麻地，當然，我少見識嘛。

HK Liquor Store門市有得散賣
不過成日飲G&T一板好快飲哂

平時出去飲多數叫tan ten 或者 Bombay
不過質素真係好參差

係呢間野買就唔去門市啦
上網連埋D大酒一齊訂等佢送過黎好過

佢個官網淨係可以揀成板買
但係呢間一板貴過上面有巴打post嗰間

不過呢間舖都幾多冷門嘢賣